琴晚發夢同春日兄做愛，但佢念念不忘鄺囝

Spring Day Ching.